阿仙奴「雙王」分裂！山齊士決意離隊

奧斯爾和山齊士的合約，都在明年夏天到期，續約這兩位球星，也是阿仙奴目前的一項主要任務。《鏡報》透露，阿仙奴為山齊士開出了一份25萬英鎊週薪的續約合約，但是山齊士卻不打算簽字。這位智利球星，對阿仙奴今季的表現非常失望，他認為隊友們沒有進取心，並且能力和執行力都有問題。如果留在阿仙奴，他將無法實現他理想中的目標。正是因此，山齊士決意離開阿仙奴。

相比於山齊士，奧斯爾的未來卻可能會繼續和阿仙奴綁定在一起。《太陽報》透露，奧斯爾近期正在裝修自己在倫敦的房屋，這預示著奧斯爾可能會繼續留在阿仙奴。此前英媒已經證實，阿仙奴願意大幅漲薪續約奧斯爾。並且《每日郵報》曾指出，目前沒有歐陸豪門想要得到奧斯爾。在這種情況下，奧斯爾恐怕也就只有留隊一條路可選，畢竟他本人已明確表示，他現階段不考慮來中超踢球。

山齊士鐵心要走，奧斯爾計劃留隊，今夏這兩位阿仙奴球星，極有可能就此分道揚鑣。如今，有意得到山齊士的球隊非常多，車路士、曼城、曼聯之外，巴黎聖日耳門、祖雲達斯等隊，也渴望得到山齊士。最新報導甚至顯示，就連拜仁也加入了山齊士爭奪戰。《體育圖片報》透露，拜仁方面已經和山齊士方面進行了初步接觸。現在看來，山齊士今夏並不缺少下家。

山齊士對阿仙奴已絕望

奧燒送都唔要啦

冇人要=留隊

去拜狗了

所以咪無人要囉

Go 我轟la diu

覺得佢會踢埋洲際盃先傾轉會

去轟

Go MU la diu

覺得佢會五千萬鎊去藍戰士

得返一年約, 唔駛50m 啦

當年一季十幾球助攻俾阿朗，竟然冇人要

30俾盡

唔洗當年啦 舊年半季就十幾個助攻了

只須永續雲爺爺